張相真係唔似我 所以我先唔驚比人貼。。。。。。。。

真人樣衰過相十倍 如果我有咁正常就好了

無人講自己又提起都唔知你做乜

覺得你張相有啲似嗰個肥瓜條仔

5

因為d人以為我係正常人 其實唔係

見撚過你啦 係poly

我都唔係poly

hkcc咋

羊咩1234bb.jpg

羊咩好靚仔

圖呢？

羊仔

睇撚住你轉左架喎

你都唔差

我肥仔去咩GYM ROOM 會比人笑

Wk定hhb呀

hhb呀

學樓主話齋你見過我真人唔會咁諗